[突發]夢到林鄭月娥12號7點會去JW參加建造商會搞既師傅誕

大家都係孝子，同老母打個招呼都係好合理既事

咁突發但聽晚民建聯又係灣仔請食飯喎

呢個是咪取消左

G持

又係JW

唔好意思，想阻你小小位po實用工具

媽媽

好似係out date的，有人張通告用６月２１做deadline，待fact check

驚搞到PP......

媽咪

(突發) 民建聯黨慶無取消啊dllm

中間樓主出黎講左次話confirm
後面比人踢爆原黎南區都有

好掛住老母

個logo咁似共濟會嘅

頂

真？

推

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

終於可以見特首

support

唔好搞人地啦

孝子賢孫快快向母后請安

可能淋病唔泥

話左會係JW

係現場係現場

原來23小時前報料但沉咗無乜人知

push

pish